聽日恒指升

我估

屌你老母，夜期都跌啦

希望在明天